到Goldman Banker！反送中，政府無恥！

遍地開花，反對官商勾結！

做goldman一定係banker?

入得去做banker一定紅底